香港人冇錢食飯就話要洗碗

咁外國人興冇錢食飯要做咩埋數

你話呢

賣屎忽

faketaxi

牛b